林鄭：由愚民選出來的議員導致香港亂局 共產黨英明

林鄭月娥指部分經選舉進入議會的議員導致香港很多亂象

政制及內地事務局在社交網站發布有關完善香港特區選舉制度的短片。行政長官林鄭月娥表示，近年留意到部分經過選舉進入議會的議員，導致香港出現很多亂象。

她認為，如果繼續有關的選舉制度，可能令香港不能再按照「一國兩制」的軌道前行，甚至顛覆政權，令特區政府癱瘓，影響中央與特區的關係，更甚至危害國家的主權和安全。

林鄭月娥說，香港自身沒有能力處理政制和選舉問題，因此今次由全國人大會議作為國家最高權力機關，為香港解決。她認為，可形容有關工作是撥亂反正，令香港的選舉制度和政治體制，重回符合港人利益的「一國兩制」、「港人治港」和「高度自治」。

撥亂反正 算唔算變左藍絲專用成語

固本清源

忠誠的廢物

共黨詭辯系列：

重回符合港人利益的「一國兩制」、「港人治港」和「高度自治」。

即係話
世上存有一種
‘不符合港人利益’的一國兩制、港人冶滿 etc?

唔好俾香港人選囉，仲搞乜選舉唧

選舉係咁㗎啦
凈係啱你心水嘅人先唔叫亂咁洗乜要選舉呀
講都有啲常識啦

又假標題

得架喇，全世界都知你輸打贏要
係得你以為自己好醒姐

要一班弱智入晒議會就岩

真心勁on9，啲用字唔可以屈佢

算把啦竊國賊

睇完內文 標題有錯咩

有

係重回符合黨人利益